今次全靠安歷基

要不是安師轉343 巴贏鬼到
343 3場 17球

安帥是神

永續安蛇

要不是安蛇

咪又係抄渣帥